有冇記者可以聽日喺狗會嗰度問點解要繼續咁樣打人

如果唔係有另一隻狗阻止， 恐怕打斷咗隻腳

推

兩棍都斷 唔好以為唔繼續唔斷

Push

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咪又話未完全收服疑犯

肛狗: 我既同事，見到呢個暴徒伸直隻腳，好明顯係要求緊我既同事，用棍去幫佢揼骨，而我呢位同事，出於好心，決定去幫佢，我睇唔出我呢位同事有任何做錯左咗既地方，有時單憑一個畫面，係睇唔出當時既實際情況，先會令到大家誤會。